[國際自殺大都會］16小時內7人自殺全部身亡

死解決唔到問題

有勇氣死，點解冇勇氣生存

辦法總比困難多

幾時搵日一日死幾十個
全港18區都有
入硬世界紀錄

其實佢地死左對社會都係一件好事

有勇氣自殺已經好叻

有冇聽過乜叫生不如死？

係香港有時死真係可以解決問題

汰弱留強，大自然草原日日都正在發生

堂堂人類，拎自已同猩猩馬嬲大笨象比
你就大自然草原，我就做返人算喇

有三個係公屋，仲有兩個疑似係

奴隸社會

好快報紙就會唔報自殺新聞
又話咩自殺會傳染又乜又柒

唉 點解死前唔拉返隻保蝗狗陪葬

我都結左婚有個仔，我明的

呢啲公邨廢中唔死都無撚用

吹到經濟好好好勁，但係生活質素越黎越差嘅大都會

係度講永遠都易

就黎到我

都係個句 香港政府會繼續無視市民心理健康
由得你死

經濟未真係爆
樓未跌到負資產
咁快就咁多跳?
股票?

愈嚟愈似贏國

十年前講就係, 依家生活喺香港, 生不如死

死解決唔到問題, 但係唔洗再面對問題
有勇氣死已經好勁, 生存喺香港需要更加大勇氣
一味幻想辦法總比困難多, 實唔實行到係另一回事

有時候真係有勇氣死
但無勇氣生存
死比生存易好多

lm

清一色公屋人士

RIP 好唔好彩生活係宜家既香港 希望佢地來世唔使再受苦
仍然生存係香港既人都唔容易 希望唔好咁易灰心 諗一諗身邊既人同物 唔好咁快睇唔開 捱咗咁多年就捱埋佢 下世定更精彩

老貓日日發功，唔怪之得

點解次次自殺post都有你哩d撚樣衝出黎9up

廢柴咪學人生仔

你地兩個咩事

抵撚死 霸撚住哂d公屋

講起好撚恐怖， 自己住何文田邨， 夜晚九點幾無啦啦聽到一聲巨響， 以為咩事望出個窗度乜都望唔到原來死咗人 好彩自己冇八卦落街睇咩事

食屎啦屌你老母

香港社會
搵到錢>所有野
精神健康一直被忽視
呢種風氣好恐怖

廢話黎講，依句特別難聽。

幾多個都唔會有人理

衰撚過日韓

又係公屋

天水圍發生雙屍案。一名女子今午1時許，前往天水圍天恩邨恩樂樓11樓一個單位探望年老父母，惟發現無人應門，並聞到炭味，於是報警求助。

蝗共 迫死窮人策略非常奏效

表面風光
極度壓抑既社會

之前好似試過半日定一個朝早都差唔多宗數

其實e家香港自殺率係去到幾點 會唔會入左世界top5

唔該，順便帶個狗官走。

錯哂啦 呢位巴打
你覺得想死就死咁簡單？
你試下企上去40樓天台邊邊
望落去，正常都會驚 會即縮
係人類保護自己本能

但因為佢地痛苦太大
會override 左 保護自己個本能
先跳到落去

痛苦 > 本能
其實好難 但香港地講真 某程度上精神壓力太大

前面是絕路，希望在轉角

關政府咩事??
你自己心理質素差, 承認唔到壓力, 又係政府問題??

病果個冇得講啦

唔好聽人老吹
香港有730萬人, 就算一年幾百人自殺, 都是得 一萬分之一

100%成功率 又然

自殺唔關政府事，咁日本韓國政府點解要諗辦法解決自殺率高呢個問題？

可能因為生存,比死亡更辛苦

見到標題剩係諗起鄰國風土病

你老母生到你咁on9真係唔關政府事

外國政府 諗方法解決自殺率, 但唔代表民眾自殺同政府有關

青少年自殺按年增加五成，不過都係數字黎者

者係政府有責任壓制呢個情況惡化落去，政府做唔到野咪依家越多人跳囉

佢哋死完咪俾咗蚑那蝗囉屌你老母
我寧願公屋全部都係香港人呀屌你老母

蚑那蝗成世都冇資格添
你係97前嘅真香港人又唔奶共就有資格住公屋

咁關邊個事，總之個社會有咩問題就係政府既問題
唔係咁多政府部門係擺設？

但你吸緊氧氣喎

好多死左無人報
我試過見到條屍係地但搵埋果日新聞都無應該唔係個個報

有三個都係天水圍